封關啦屌你老母

成班on9準備上去探親拜年，返嚟又有潛伏期，根本唔知邊個有事冇事，到時一嘢肺炎大爆發就仆街，我勸阻唔到我屋企人，封關係唯一選擇……